寒竹林

【寒竹林】有冇人聽過呢個網站？
以前係yahoo geocities. 其中有個category 叫「惡魔在漫步」有唔同嘅懸案。
而家好似冇咗。有無人有？

有無人知呢？